其實點解香港一個天堂會比3萬偽進黑狗搞冧？

香港7百萬人, 全球最文明先進城市之一,

全民就業, 稅率最低, 基本上係地球天堂！

偏偏比呢3萬最低賤垃圾食屎狗搞爛,
變成盧旺達敘利亞咁嘅地獄！

有乜解決辦法？

共產黨授權

係比共產黨搞爛

因為假新聞同挑動人民鬥人民繼續work

其實仲有成百幾萬用嚟殖民香港嘅支那蝗蟲

係政警黑一齊